新手開Po 沉默的打工仔

明明公司生意都無變差到但見其他行業話慘淡公司又扮野一齊鳩叫埋一份

不過卑微既打工仔無得say